依家嘅ARM Mac 就等同AMD Zen 1前夕咁

個個都踩，個個都唔睇好。
結果Zen 1係點大家有目共睹

ARM on Mac 諗唔到有咩會失敗嘅可能。成個生態都係俾apple操控住，再且mac 最出名嘅final cut pro都係自己友。

第一，成個os 都係Apple 揸莊，佢要改，要點整根本冇人阻止得到佢。依家吹啖啲人先係最on9嘅行為，人地講到明2-3年過渡，除非預部野用兩年，咁就你贏

第二，想當年都係由power架構轉過嚟x86。點解會覺得Arm( risc)係冇辦法玩到mac? 依家只係還原返之前嘅做法。

第三，自己整cpu俾自己用可以俾對自己嘅產品提供一個最大化嘅tuning 。例子有ios 。

第四，adobe都講左會同Apple合力開法，而早喺發佈apple silicon 嗰陣已經示範左用Apple A12Z去剪4K同photoshop 。所以我就真係唔明有乜好驚。

咁虛擬化呢啲都的確係暫時未知嘅短板。但又真係有幾多會拎嚟用virtual windows? 同埋買得mac, 就正成正經用mac la

巴打，之前自動化workflow你覆我post但唔得求教🙇🏻‍♂️

同埋冇執行前先詢問要人手禁執行

你以為vm淨係用來裝window？

寫app果d 仲可以一次過寫埋比mac
諗唔到arm mac 有咩可以輸

講個笑話俾大家聽
香港IT狗challenge美國矽谷IT expert

部機鎖OS，就會發生咁嘅時

利申：樂見Apple發力鞭策Intel Amd快啲進步

有講vm裝唔到unix based OS ?
Unix 大把support arm, 得windows 先一定要用x86 kernel

無能為力

但點解你個screen會有得揀執行前句野？IOS version 唔同？

windows 都有arm version ,無software 姐

都唔應該試第一水啦

Zen 1有人踩過？
m1本身一d問題都無 問題係MacOS本身就小眾os 你仲搞特別野 同趕dev走無分別 之後咪好似powerpc時代咁囉 日日跑分自high 但9成人地做到用到嘅野你都唔得 成為另一個iPhone Accessory

咪傻啦 唔好講mac interface同iOS完全唔同 連iPad佢嘅app都大半無optimise過 幾L多app橫屏都無 仲ff佢地會幫Mac做optimise

但個問題係mac 機要裝vm 黎run windows software 已經好撚反智

咁 windows 都有WSL 去行Linux app, Linux 都有wine 去行windows app 同埋darling 去行macos app , 呢啲translate midware 同vm 都差唔多 而且我諗而windows software 好多都有macos 同linux 既替代software, 除左個別software 好少機會會用到

Mac市佔細 但唔係小眾囉

zen有屌過咩？ 反而我只記得atom真係屌到上天